希望大家唔好再自相殘殺！

明明大家都咁熱愛動漫，點解要分黨分派，互相傷害！

每一日都有人踩/吹奏某動漫，最後演變成罵戰

見到咁樣嘅動漫台真係好悲痛

人為何要互相傷害

希望動物台可以回到有大台穩持治安嘅和平時期

太傷痛打錯字

海賊，火影，死神都睇
冇特別反對邊個
只係特別like海賊王

呢D咪就係我好耐無再提電腦冒險記的原因
個人認為超越eva
不過一定引起罵戰

動物共識

鋼鍊唯一神作

和平 peace

明明大家可以各退一步

因為總會覺得自己鐘意果D係神作其他都是垃圾

靠你

連尼住權位蓋天，唔夠揪

收嗲啦死戇鳩

收皮啦fgo9

為什麼叫人收皮

係 希望大家可以放過#9

佢痴咗線

影視台一班仆街仔

放你去死